任何仁俾大波妹踢春袋

加咗聲音效果
唔係真踢嘅
真踢 踢一吓都要入醫院啦

太睇小春袋既承受能力

攞你個春袋試一試佢

無錯，其實春袋唔係咁易爆

小學中學玩得多啦
試過幾次
醫院就無入嘅
痛左幾個星期啦

你太年輕了